淫賤聯假學歷都可以做議員啦，蝗教授唔識英文教大學有幾奇?

屌班蝗教授英文差，不如查下佢地係咪假學歷啦？

蝗乜鳩都假架

五毛樓主未來撚阿廢

每次出親屌蝗貼，五毛關都會第一時間衝入黎護蝗主，每次都中，又中

冇人理你個柒頭

五毛關同你係鬼？

痴線
屌親保皇狗
保皇狗打手關狗一定入來幫手轉移視線

五毛關班打手多分身acc又多時間，我出親po屌蝗佢地都會即刻出黎圍我，有眼見架